男仔點睇女仔墮胎？

同女朋友傾開計
發現原來佢墮過胎
想問巴打點睇？
你地會唔會好介意？

臭雞

為左你墮胎
你要負責

因為愛 選擇接受一切

睇咩原因

你拍拖為乜？

個仔你架？ 關你咩事？生左你養？

智商有d低，建議分手。

咁大個人唔識安全性行為同避孕。

唔會想一齊，尼種女仔一齊都只會不停比麻煩你。

係 我男朋友做狗 不過我都接受左🥺

愛你男朋友就令佢轉工啦

好好
好負責任
生出泥害佐b

睇佢而家有無改變咗囉,
如果都仲係同以前一樣on on 99嘅思想就不了,
但人係會因為經歷而成長改變嘅,
以前嘅on9唔代表而家同將來都會on9